民建聯：蔣麗芸言論只屬個人意見

【民建聯就蔣麗芸議員言論的回應】

就蔣麗芸議員今日接受訪問時，表示在政府加強宣傳後，屆時政府可衡量是否重推逃犯條例修訂。蔣麗芸亦表明今早言論，只屬個人意見，並沒有在黨內討論。

民建聯理解和尊重特首作出暫緩修例的決定，以避免社會進一步撕裂，讓社會回復平靜。

鑑於社會對修例意見分歧，我們認同政府未就重啟修例定下時間表的做法，並認為只有在公眾充份了解，並取得共識後，才考慮下一階段工作。

又割了